有無人知律政司同陳同佳係邊

佢兩條仆街有無知係邊
區選之後，好似無人再提過佢地

司長仲喺英國嘆世界